通常臨收市果刻先買咁第二日會點？

會發達

咁簡單？